冷氣機有曱甴

之前已經試過幾次一開冷氣就有曱甴跌出嚟。跟住就洗冷氣，但過咗一排，琴日夜晚又跌咗一隻

先發現我之前洗冷氣以為嗰啲係灰塵。原來係曱甴嘅排泄物但我洗冷氣又搵唔到有巢或者蛋。間房基本上冇食過嘢，究竟點搞。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

唔洗開冷氣都起哂雞皮

津路水炮